荃灣邊間跌打好 有冇介紹

求介紹

試下張國華 戴臨趾對面
你傷邊

嚴重?

我去過 扭到腳 好似冇乜用

有次扭到腰 去創意無限(而家叫荃會)二樓
有間係女醫師 幾ok 名唔記得

傷膝頭